一個月要搵幾m先食得起m記？

我全職啃老+_+

0
由二手食起

下⋯⋯食2手

4手

我真係見過有人食二手飯係我隔離檯